一位發夢既前線既建議

經過多日既發夢 我同我果隊既隊友發現左發夢既時候 發生既問題

心態
打敗你既對手 一定起心態上做起
唔可以覺得對方既玩具強大就驚
唔可以心態上強化對方
而係要搵解決方法
我現場見到偽勇武好多都有齊玩具
但係一射tg就跑走
跟住個個都跑走
得返d真勇武係到單打獨鬥

玩具
我見好多人得3200同3m眼罩就上
喂 大佬 心態上唔驚姐 頂到先得下話
所以 有齊野先上啦

團隊
唔該 搵隊友 話就話唔捉鬼姐
你都要保護自己啦
最好有10個隊友啦

走後退果陣唔該拉前面既人書包
唔好調轉跑走
唔係就冇得反擊啦

下方唔該ching補充 利申:中學生

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina